Ik was zo onwillig om het opnieuw te kijken, dat maakte ik geen remonstrantie tegen deze toon.
"Nou, meneer," nagestreefd Joe, "dit is hoe het ging.
Ik waren aan het waterwegennetwerk t'andere avond, Pip;" - wanneer hij verzakte in affectie, Hij belde me Pip, en wanneer hij in recidieven beleefdheid hij belde me sir; "wanneer er komen in zijn shay-cart, Pumblechook.
Dat identiek is," zei Joe, een nieuwe track "do kam mijn 'lucht in het verkeerde keelgat soms verschrikkelijk, door 10987 en down town als het ware hem ooit uw baby companionation en werden gezien als een playfellow door uzelf."
"onzin.
